阻著佢做乜，審下佢算啦

咪打佢呀，審佢啦
咁多鏡頭

審咩呀？